曾俊華落區 市民：一定要贏

曾俊華落區 市民：一定要贏

18,059
■曾俊華昨到西九龍中心宣傳，吸引大批市民支持。何家達攝
適中字型
較大字型
■曾俊華昨到西九龍中心宣傳，吸引大批市民支持。何家達攝

【本報訊】特首候選人曾俊華昨到西九龍中心宣傳及派發政綱，吸引大批市民到場支持及合照，不少市民更不斷叫口號，為曾打氣，而曾俊華表示自己和團隊一定不會令市民失望。而另一候選人胡國興接受電台訪問時，聲言仍鬥志高昂，有信心爭取建制派選委支持。
曾俊華團隊早前在西九龍中心擺放其競選宣傳的「襟章扭蛋機」，昨日他們在社交網宣佈扭蛋機最後一天開放，並有義工到場派發政綱，吸引大批市民到場，曾俊華晚上約7時出現，在場巿民即報以掌聲並大喊加油，曾向在場市民打招呼，強調自己和團隊一定不會令大家失望，隨即和排隊人士逐一自拍，亦不時自己伸手「揸機」自拍、向人群揮手及致謝。不少在場人士包圍曾俊華拍照和握手，其間有人大叫「薯片叔叔加油、一定要當選呀！」曾在晚上約7時半離開，離開時不少巿民高呼加油。

胡官鬥志高昂
另一候選人胡國興昨接受電台訪問稱，目前仍鬥志高昂，認為自己政綱符合最多人的意見，又指相比具名提名階段，暗票更能代表選民意志，結果可能會有好大變動，相信選委會憑良心投票。胡又提到工聯會正積極考慮投票給他，希望能爭取建制派選票，再加上民主派選票，才可有望成功當選。對於公民黨選委決定全投給曾俊華，他強調自己任務仍未完成，至今仍想贏。
■記者莫劍弦

上一則
李澤楷撐林鄭：京完全信任

下一則
僅建制調查稱林鄭民望領先

老實講
薯片而家咁受人愛戴
就算選唔到
佢都贏哂
香港有幾可一個政治人出場可以咁萬人空巷，普通一個明星都未必得